睇民主黨黨內支持黃碧雲參選票數，已經知呢個黨無得救

成個黨大部份人仲係死攬垃圾

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

堅定支持黃碧雲
不要中計!

泛民肯進攻，細路使鬼衝

不要再水人送頭了

我係灣仔站同碧雲姨姨打氣